A0嘅你入嚟睇下中幾多樣

1.柒
2.窮
3.排骨／肥
4.講嘢似智障（尤其面對異性時）
5.憤世疾俗
6.矮
7.理科較文科好
8.內向
9.唔做運動
10.社交圈子細

1樣都冇中：咁樣自欺欺人好咩
中2至4樣：點會咁少呀，諗真啲
中5至7樣：好彩嘅話都會執到件豬扒嘅
中8至10樣：摺柒啦低等生物，咪撚出嚟嚇人

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

11.藍絲

中晒 a2

對其他人完全冇興趣係咪唔算A0?

134910

中撚曬

中8項，祝樓主一路好走

中7樣

仆街 中晒

成世人第一次滿分

係咪我覺得咁幾好 最好帶眼鏡又鈍鈍地咁 好可愛

中哂
唔死都冇用

我都係

中8樣
O4

除在9,其他中晒
21歲了,女性朋友都冇

中8樣A4

123458910

10

中九樣
A3

1 7 8 10

中哂又話自己a大於1嗰d
諗清楚自己係咪真係中哂

中哂

個標題講明A0入
A0全部中曬，唔代表中曬嘅一定A0

我意思係想講 你個表入面有d point好主觀
例如柒 講野似智障 內向嗰d
有d唔係a0 甚至a幾嗰d以為自己真係中左你講嗰幾項
事實 條友根本唔係

都係

175 62kg 算唔算矮加排骨

不過就算兩樣都唔計都中8樣
19歲 A0

表示講野智障之餘仲要控制唔到成日mean人

中8樣

我都係死左去算啦

A2中6樣

中8樣我要a0一世了

第4點 係對每個我都好似智障咁

1,2,3,6先係影響最大

都係摺埋好了

10樣全中

中哂十樣 不如我死左佢

7

7樣

中哂

不過O8

我都中1236
但覺得3先係決定性

呢4樣1係最重要
中1就算其他無中都可以game over

4,5唔中，其他全中

中九樣
a1

全中

中哂係咪可以去死了
利申A1

中8想4

一樣都唔中但係執咗件豬排

為民除害

中左9樣

中8樣..但唔係A0

12345678910

幾乎中哂

1樣都冇中

p.s A0

又毒又孤，畀你個身有9把劍都冇用啦

十樣全中可以點改變

ifc

我諗住一世單身生活